煒哥中門大開

又想同細路開波

想睇南半球多

呢幾張相我會屌 賓妹

衫都唔洗除

馬明識食, 賓妹對波幾挺身

ali到底係咪連a都冇

ali 好慘， 企係中間望住佢地露波

仲要係失婚婦，實大食好chur.....

點解煒哥拎獎果陣換左衫?

佢話佢前夫好耐冇攪佢， 所以離婚

佢老公一係性無能， 一係基既

屌要打飛機